有冇人好憎人草whatsapp

姐係左上角個chat有成百幾二百個

其實唔覆咪唔覆 我都知唔係乜都要覆餐飽
但睇都唔睇係做乜鳩